{
  "minecraft-version": "Minecraft verzija",
  "java-version": "Java verzija",
  "fabric-version": "Fabric cerzija",
  "plugin-load-problem": "Dodatak {{plugin-name}} ne može biti učitan.",
  "pocketmine-version": "Verzija pocketmine-a",
  "bedrock-version": "Bedrock verzija",
  "forge-version": "Forge verzija",
  "magma-version": "Magma verzija",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' se ne može učitati i gasi server.",
  "pex-config-problem": "Konfiguracija dodatka 'PermissionsEx' je nevažeća.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Postoji nekoliko dodataka sa nazivom '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' i '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Dodatku '{{plugin-name}}' nedostaje potreban dodatak '{{dependency-plugin-name}}'.",
  "plugin-disabling-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ne može biti onemogućen.",
  "plugin-enabling-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ne može biti omogućen.",
  "plugin-runtime-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' ima problem dok je u upotrebi.",
  "forge-confirm-problem": "Forge zahtjeva vašu potvrdu da primjeni promjene i pokrene server.",
  "mod-dependency-problem": "Modu '{{mod-name}}' nedostaje potreban mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Modu '{{mod-name}}' nedostaju potrebni modovi {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Postoji nekoliko modova s imenom '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' i '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-duplicate-problem-no-path": "Postoji više mod datoteka za naziv moda '{{mod-name}}'.",
  "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' ima grešku.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' ima fatalnu grešku.",
  "world-missing-mod-problem": "Svijet je spremljen s modom '{{mod-name}}' za koji se čini da nedostaje.",
  "world-mod-version-problem": "Ovaj svijet je spremljen s modom '{{mod-name}}' verzije {{mod-expected-version}} a sada je verzija {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Dodatak '{{plugin-name}}' je nekompatibilan s vašom trenutnom verzijom.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Ovaj svijet je kreiran/učitan s Minecraft 1.13 ili većom verzijom. Novi format ne može biti učitan ni s jednom starijom verzijom.",
  "old-player-directory-problem": "Server je primijetio stari igračev directory u save-file-u svijeta.",
  "command-run-solution": "Izvršite komandu '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "Postavite 'stopServer' na 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfigurirajte plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfigurirajte plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Instalirajte drugačiju verziju plugin-a '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "Instalirajte plugin '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "Uklonite plugin '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "Izbrišite datoteku '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "Izmijenite datoteku '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "Instalirajte drugu verziju moda '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "Instalirajte mod '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "Instalirajte mod '{{mod-name}}' s verzijom {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Uklonite mod '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "Nadogradite softver servera na 1.13 ili noviju verziju.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' ne može izvršiti komandu '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "Blok u svijetu izaziva probleme.",
  "remove-block-solution": "Uklonite blok iz svijeta, na primjer s MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Nemojte raditi ništa. Problem će se možda popraviti sam.",
  "chunk-load-exception-problem": "Pojavila se greška prilikom učitavanja chunkova svijeta.",
  "remove-chunk-solution": "Uklonite problematičan chunk iz svijeta, na primjer s MCEdit ili brisanjem datoteke regije.",
  "multiverse-load-problem": "Svijet '{{world-name}}' ne može se učitati jer sadrži greške i vjerojatno je pokvaren.",
  "world-repair-solution": "Popravite svijet '{{world-name}}', na primjer korištenjem Minecraft Region Fixer ili MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Svijet '{{world-name}}' je duplikat drugog svijeta i spriječeno je njegovo učitavanje.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}' nije kompatibilan s verzijom Minecraft-a {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Instaliraj neku drugu verziju Forge-a.",
  "malformed-encoding-problem": "Nešto (vjerojatno MOTD) sadrži neispravne kodove za formatiranje.",
  "change-motd-solution": "Promijenite MOTD (Poruku Dana) servera.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Korištenje liste dopuštenih korisnika bez 'online' autentikacije nije dozvoljeno.",
  "disable-whitelist-solution": "Onemogućite listu dopuštenih korisnika.",
  "enable-authentication-solution": "Aktivirajte 'online' autentikaciju.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "Modu nedostaje potreban mod {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Vaš je svijet je prije korišten na novijoj verziji.",
  "version-downgrade-solution": "Instalirajte noviju verziju Minecrafta.",
  "generate-new-world-solution": "Generirajte novi svijet.",
  "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Unable to decrypt world. Marketplace worlds can't be installed on dedicated servers."
}